假如有個國家想射個核彈去美國度 美國有無能力截擊到

以美國軍事能力上面 會唔會令到粒彈飛唔到去美國

知你屌鮑姐射到成地都係

不如顏射鮑姐算啦

鮑姐截到

我覺得有機會擋唔到，美帝唔係備戰狀態

如果有啲一二線國家癲撚咗發射導彈 (eg. 支國、俄國)，好大機會第一炮擋唔到

tg大波相去咗邊

過到第1島鍊當妳贏

美帝飛彈防禦係防北韓同伊朗嘅icbm
gmd備彈得幾十支
中俄都有能力overwhelm 佢
而thaad只係擋到中程彈道導彈

聽過導彈係需要係升空初期就攔截，所以其實應該主要靠盟國射野？

升空期靠神盾艦為主